聽日1797 新東方在線上市，有無得炒下

騰訊係第二大股東

無

炒哩隻不如炒6185 ，聽日一齊上市